ysp 5600插電腦點樣先做到7.1

如題，有冇用家係到

如果加soundcard有冇機會做到，同埋要買邊款
唔係好識插啲線

就咁hdmi連電腦同soundbar，soundbar再連hdmi入mon，會唔會音質好差
同埋會唔會冇左7.1.2個效果

加soundcard

有冇話邊款

同埋要點駁

電腦>>>soundbar>>>>mon
咁插

要down個dolby access 先出到dolby atmos既source 落soundbar度

唔會因為太近距離？

ok

用光纖定3.5頭好

Or HDMI

hdmi先出到5.1.2信號

光纖最多得5.1

師兄有冇soundcard推介

用dell 新出43” mon 就應該解決到呢個問題